之前GPA太爛

之前GPA太爛 宜家Year2 cGPA差0.1先second up

計過條數 如果要衝first hon 打後起碼平圴要3.9以上 即係冇撚可能…